鳩硬sir平時係唔係食開呢啲

咁識食，鳩硬bb不如益下我算啦

所以食到佢弱智

怪錯牠

我肯定佢有食

利申: 請睇會員名

sir